Salut
=========

Voici un **texte en gras**

Voici un *texte en italique*

.. glossary::

   doc as a code

      c'est une méthodologie IaaC pour la doc

   devops

      c'est une méthodologie très fun
